Un arbre binaire est implémenté par la classe `Arbre` donnée ci-dessous.  
Les attributs `fg` et `fd` prennent pour valeurs des instances de la classe `Arbre` ou `None`.

```python linenums='1'
class Arbre:
    def __init__(self, etiquette):
        self.v = etiquette
        self.fg = None
        self.fd = None

def parcours(arbre, liste):
    if arbre != None:
        parcours(arbre.fg, liste)
        liste.append(arbre.v)
        parcours(arbre.fd, liste)
    return liste
```

La fonction récursive `parcours` renvoie la liste des étiquettes des nœuds de l’arbre
implémenté par l’instance `arbre` dans l’ordre du parcours en profondeur infixe à partir
d’une liste vide passée en argument.

Compléter le code de la fonction `insere` qui insère un nœud d’étiquette `cle` en feuille de
l’arbre implémenté par l’instance `arbre` selon la spécification indiquée et de façon que
l’arbre ainsi complété soit encore un arbre binaire de recherche.

Tester ensuite ce code en utilisant la fonction `parcours` et en insérant successivement
des nœuds d’étiquette 1, 4, 6 et 8 dans l’arbre binaire de recherche représenté ci-
dessous :

![image](!!sujets/term/pratique/img/25_arbre_png){: .center width=15%}

```python linenums='1'
def insere(arbre, cle):
    """ arbre est une instance de la classe Arbre qui implémente
        un arbre binaire de recherche.
    """
    if ...:
        if ...:
            insere(arbre.fg, cle)
        else:
            arbre.fg = Arbre(cle)
    else:
        if ...:
            insere(arbre.fd, cle)
        else:
            arbre.fd = Arbre(cle)
```